連儂牆有事唔需要用連登求救

老實講，連儂牆嗰邊可以搞TG GROUP，有咩事可以用嗰d group通訊，唔使下下推上熱門。原因如下：
1.連儂牆資訊太頻密，會增加搵發夢po嘅成本
2.想去連儂牆幫手嘅巴絲打唔使mon po，唔使mon cc台
3.方便d
4.冇咁易俾人帶風向
5.就算小事都可以講，唔使阻到其他po
6.減少依賴連登

以下開放討論

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

建議開個連儂台，post唔會出吹水台熱門同總熱門

［急］解決連儂場爭議的方法